## Чтобы настроить бэкэнд хранилища, необходимо: ##
1. В файле config.py заменить STORAGE_KEY на реальный ключ, указанный в настойках API.

1. Создать виртуальное окружение для python-приложения (virtualenv) и установить в него зависимости из файла requirements.txt

1. Создать сервис, который бы запускал приложение через uwsgi, пример uwsgi конфига есть в файле uwsgi.ini в архиве

1. Настроить ngnix, так, чтобы запросы на storage.telphin.ru направлялись на uwsgi-приложение, например, на сокет, как в примере uwsgi конфига.

1. Настроить Internal Location /internal_record/ в nginx, который будет отдавать записи через X-Accel-Redirect.